[剪髮] 後腦想剷得好睇D，唔想頭偏平

叫佢後腦剷到上厚下薄，條友話冇可能，話一係全薄

有冇巴打有圖等我拎去剪

叫佢一野落剷到去後腦

上厚下薄定上長下短

差唔多，後腦想拱起少少

試下自己學剪囉
我都係自己剪 唔驚唔合心意
係個頂同陰太長先出去比人剪

你後尾枕扁無計喎

點會無計

點都唔會好睇過天生後尾枕圓又拱出個種自然

係姐 但個髮型師試都唔試就話冇計 呢樣我覺得擺明hea個客

可能個髮型師都係想幫樓主慳返無謂勉強姐